有冇人依家出黎搵野做到30歲都係搵萬鬆D, 做十年野都係加左幾千人工

如題

一定有， 但次次依啲正常post都唔會正常討論到。 因為樓上嗰班on9 仔一定阻撚住哂。

有時見番班舊同學真係

依家腥港好多問題， 連入息中位數既嗰群人都身陷困境。 但總係有班唔知咩背景既人走出嚟轉移視線， 唔屌社會畸型， 倒返轉頭屌點解你收入只係得中位數水平。

依啲post仲點可以討論落去？

點解班無業， 食老綜既蝗都未覺得羞恥既時候， 一班月入中位數附近既人會羞恥到無地自容？